痴撚線，阿雪對波大撚到

J2

唉

圖呢

睇31啦屌你

屌你老母閪咩

mytv super cap唔到圖

無圖 拉